reference letter問題

做左一年幾俾人抄左，reference letter仲俾人寫衰左話遲到，見工會唔會好大影響？

會

咁你話前僱主冇俾reference letter咪得

未試過有人收張紙嚟睇
次次都係新公司hr打電話/email去問